［用你20秒］iOS 13用家請打開設定block「廣告電話」！

唔知點解見好多ig po有「廣告電話」打黎都係IPhone用家大家係咪無視左iOS 13嘅功能？

只需兩步 用20秒block柒曬呢d「廣告電話」啦！

我唔想收到呢d電話問我要唔要借錢同轉plan！

1）入「設定」/「setting」揀「電話」/「Phone」

2）再揀「將不明來電者靜音」/「Slience Unknown Callers」

但係會將聯絡人以外嘅電話自動斷線

重要聯絡人set左名先

裝個芝麻來電其實有幾難？

有時有d唔係叫你續plan嘅「廣告電話」
係咪要講到咁白？

Ddos緊 好難覆

應該要

用埋引號仲要問

點定義不明來電先？
無set入電話簿就係不明來電？133？

任何冇set落contact嘅電話 即飛留言
斷估「廣告電話」你唔會set contact掛

睇唔明你到底想達到D乜野功效

夠白未？

明你意思樓上幾位回覆好可疑

連登仔好蠢 咁都唔明我唔講乜

留意不推文果幾位啦

Ddos完未呀

Block柒曬就啱 耳根清靜

做嘢每日都要聽啲陌生電話
無得用

Push

好似完左

詐騙集團全面進場

番工出部平副機嘛
始終某d廣告電話好毒又阻你時間

iOS 13用家完美blocked

用曬引號都睇唔明嘅話 一係偽進 一係on9 一係港豬

廣告電話真係好阻我時間呀

之前開左呢個功能，跟著我Call8折的，轉頭個司機打比我自動Cut鳩埋，之後都無用過了

多鳩餘

用緊芝麻來電

Set 完變毒撚

用Whoscall 快靚正

搵工L點算
我自己留意3361啦

入番未接電話call番佢囉 或者call之前閂左佢先

命仔緊要 定 懶d做少兩步緊要？

第3方apps係要靠回報

推

蠢撚到要全block?
自己留意下啲不明來歷嘅電話號碼啦

呢個係所有無聯絡人既都會拒接

芝麻

拉

樓主 講清楚 就算有不明電話都唔好接
因為就算裝左 唔代表黑警打唔到俾你trace到資料

d人識留意 就唔會隔幾日有ig po有人中伏 某幾個號碼係鬼號碼
而且大多數人依家用whatsapp多過電話架啦 就算打電話都係用WhatsApp電話 更何況除左call車同搵工 冇乜機會接陌生電話果陣 block左耳根清靜幾好

Pin
永遠唔會知對家幾時會用新號碼

我夠膽肯定樓主未出黎做野

會block埋d公司學校嘅內線

多鳩餘 二手機加儲值卡點會聽電話 contact 正路都唔會入啦

所有冇聯絡人電話都唔聽仲危險

樓主明白你用心良苦
但呢個只係治標唔治本既方法
最有效一定係提高個人意識
例如呢排無搵工 有新/可疑電話號碼打嚟
就應該小心啲 check下先再打返過去都未遲啦

Whatapp 電話功能基本上係長關

聽電話->發現係廣告->收線 使得你幾多時間

一次過block晒咪miss埋堆真係搵你既電話

133＋廣告電話 block到？
你知啦痴撚線公司

Touchwood 家人或朋友出事醫院打黎點算？

試過好多單老人家懶醒cut 晒3字頭電話唔聽，點知係醫院打去

點解要block 有人打比你同你傾計你都要偷笑
佢地次次打比我都同佢地吹番一兩粒鐘先

Download Whoscall 啦

出左咁多個post要留意既自己背左啦
無留意既更加唔會明你呢個post做乜
用左呢個功能反而更加唔方便
有時book左睇醫生 訂左枱 送貨個d想同你confirm booking
點知你全部cut鳩左人地電話

jima 好用過其他我覺得

用whoscall 佢會咁樣show 出黎架
利申 非打手 純粹用左幾年覺得好用

據我所知芝麻來電會標來電顯示寫你講果啲「廣告電話」

Ok 我真心左

好多人get唔到

要回報

ching你冇錯
芝麻來電可以識別 「廣告電話」

我用開兩部機
佢地上面d問題 基本上我都冇遇過

喺哂白名單到，你可以search下
有人上年收到呢類廣告已經有識別

咁樣好煩麻 call van啲司機打咗畀你都唔知

下次對家唔用3361 用新字頭 其實冇人知係咪對家

但你呢個方法會block埋有用電話
eg銀行，公司，學校，醫院，學資處等政府部門
不如裝過apps幫手識別
遇到其他no. 自己cut線仲好

用咗好多年
呢個真心好用

iOS13 內置

好處：乜柒都block 耳根清靜

壞處：call車、公司內線、confirm booking等等會聽唔到

whoscall、芝麻來電

好處：有回報嘅前提下 預先知道個未知來電係邊個

壞處：如果對家一轉字頭 又要再回報 但一定有人聽左先知係對家

結論：自行判斷用邊個 但安全起見 一定要用其中一個

最好留意埋自己喺有未知電話果一刻 如果照道理應該唔會有未知電話入嘅情況之下 自己小心！

‼IOS同Android都有App㗎‼

🚨首個為抗爭度身訂造嘅App上線啦🚨
.
⚔️每日更新各戰線任務⚔️
🦅Twitter
▶️Youtube
🙂連登
📺TVB等任務
肺炎橫行你都可以為抗爭出一份力😷
.
📆日程表📆
幫你Mon住每日嘅活動
等肺炎過後繼續抗爭
.
🛒黃店🛒
幫你搜羅全港九嘅黃店
等你買齊物資醫飽肚抗肺炎
.
🚪入Game嘅隨意門🚪

.
IG： @ HKG_Freedom_Online
TG： @香城Online
.
🔻每人Tag兩個FD Join Game啦🔻

樓主on9 你老母跌左電話要搵你咁點
㩒個cut線/裝個app都懶 死撚左佢啦不如

我自己都有用 真心好方便
推！

有冇諗過唔係個個有連登ac
其實你曲黎冇咩意義
直接講係狗來電唔好咩

但好似好小人知呢個app咁
我成日推薦d friend用
iPhone 嚟講Whoscall 係最好

半個標題黨

速遞送貨學校公司咩都直接cut
衰啲講句你屋企人入咗醫院都搵你唔到

#70
基本上全民用兩部機係最安全
出部平Samsung/2年前嘅iphone/用舊電話 搭個垃圾plan 只係比個電話號碼屋企人同幾個朋友
一定係最方便又最安全 又解決曬上面嘅問題

用咗iOS 13內置嗰個

on9，唔係話你咩，但係你嘅智商真係唔係好夠用。

狗打比你又點？你有咩可以比佢check到？location?

唔怕周到咪乜都唔用唔block囉 block左係自保姐 自行判斷啦
利申 已經有friend失左蹤未搵番

Whoscall 台灣製

用咗好撚耐

已課金支持

其實俾你識別到咁又點

呢排冇乜follow news

接左狗電話會點

原來Made in Taiwan 冇支持錯

會唔會反智咗啲

如果用whoscall嘅話都可以block到

順帶一提 Android10都可以block呢啲電話

樓豬未出來做野？

係

一睇就知樓主未出嚟做野

有無方法可以淨係block 133 狂俾人騷擾
用緊Slience Unknown Callers又好唔方便